有心事入黎擺低 無心事入黎吹水 （173）

唔小心一百七十三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

無 因為滿人了 都係要聽講

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀

K記

啫是未玩都先bully

@ 夠鐘了 在哪

呢句好"圓" 理解唔到

你可唔可以唔走

係咪有人手機食雞啊呢到

我唔走

都走了 算啦

我為何讓你走

佢地真係興依味 我極力阻止 但世界真係不像我預期

聽住先

電腦

我愛你

Im always here

唔好走 求求你

一星期了

呢句啱聽 戒成典啊ching

3點訓乜呀

好似係

電腦自從出咗mobile版就好耐無玩 以前日日打到朝早6,7點

美好的

YESSS

離開混濁世界 一齊出家

為何他會離開你

發現小爾講大話能力好高

我都愛你 可唔可以一直留係我身邊 做我女朋友

陳電了

加frd一齊玩?

頭先點咗支

酒肉穿腸過 佛祖心中留

咁幾點訓

誰叫你自己不會飛

4點

嘩咁快3點啦 涼都未沖gg

點戒㗎

去少林寺

戒手指

有冇人講下歌詞

會唔會太夜 我驚有黑眼圈

唔好沖

沒有煙仔

沖埋先訓!!

係 點

Noneed sleep la

樂意奉陪

唔洗沖啦

新人lm

流水很清楚惜花這個責任

身處在了

你拋磚先

又改

擦火柴

條女很清楚...

正

初開

本來無一物

你有批檔

收紙好過嫁人

你有戀人

不會燒

我有否這福氣 在我每天醒來後 沈輪著你體溫與氣味

陣間你個名冇左唔好怪me

遮唔晒

之前拋過晒
冇嘢好拋

幫你遮

點幫

戒煙呢啲講下咪算

係咪同減肥原理一樣？

打到你成塊面瘀晒咪唔覺眼

係少咗嘅
唔可以操之過急
會有反效果

Nooooo

我真係多謝你呀

眼訓

快瞓

小意思

窮j話改

要工作了 唔可以訓的

要是 彼此都有些 既定路程
學會灑脫 好嗎

戇鳩得嚟又幾好笑

紙仔

你今日打左幾耐機

你班woho

男朋友好懶 覺得自己耐心就黎磨完 愈黎愈失望點算

啱 絕食減肥都唔work啦

同我個人一樣

點懶法

藥力漸過先知道

認錯人了

未聽過
宜家down嚟聽

唔夠掛住你既時間耐

睇 唔明做緊咩9

差唔多 越肥越難減咁

何必要做奴隸
無需要為失去了的執迷

底已起

俾人改左

假使世界原來不像你預期

我係話緊u

er....陳詠謙呀.....

=.= 做緊什麼

抵4

2gay

唔明...

我改Woho要結婚算唔算係第三者

唔好

快

轉頭成堆woho都唔知點算好

即係今日無打過機啦

呢個掂

冇訓過咁濟

佢d詞...er...

我好似已經要等

我覺得自己好無用
由細到大都要咩有咩
做做人除左考入大學既時間盡力
做咩都求求其其
出黎唔知要做咩
番學唔知為左咩
人生無目標
無野叻
有時好想一野跳落街 死左佢算

不能

？

輪流涼或暖像四季
做人做過世 漫長年月有路軌

有無打過都好 都唔會夠

無留意作詞人

忍d coffee頂住先

又想笑佢啲小學雞詞

紙

with great power comes great responsibility

5g

No

我都依家都仲係咁

5p家族名

搵自己想做既野

我地向肥絲人數為目標

不了

現在我先知道 你愛睡人家的被鋪
骯髒了的身體怎樣抱

臭雞

咁要留意下佢D詞係幾咁鳩

仲衰過靜靜嗰次

人總想擁有東西
要是代價高 越令心中牽繫

快改

欣賞你呢一星期！

就黎你D學生都好過佢了

你唔憂柴唔憂米都想死⋯

呢個難啲 佢地中文都唔識

你呃人！我今日都無打乞痴

擔憂要是無謂 拿花灑洗禮

該說了 別說了

就來你D同學都好過佢了

因為你暖姐

(笑)

搵唔到 經濟唔容許
爸爸媽媽對我期望好大
但我唔係佢地諗到咁叻

我唔鍾諗讀書 我唔知我可唔可以捱到畢業
我都好想搵到我既理想
但我搵唔到

多謝你回應我 令我覺得自己無咁孤單

何不將一切拋低

豬隊友

都說了

不了 我驚你地唔認得我

何不將一切拋低
志願大過天 亦像世上螻蟻

我認得你陣味

肥婆好怕熱

Same feeling 今日重要受左打擊 知道有一科會F可能要defer 畢業
我好很灰

星星永未流逝 如只可感嘆它美麗

得到也是無謂 負擔高過天際

擁了你入懷了

無愛可失 得不到相戀別說失戀

臭狐味？

At the end of the day
我最需要的是你 不是誰

驚閪咩

青瓜味

攬實啲

唔一定要諗職業
可以係例如想去旅行
咁咪扮工賺錢

除非你是我 才可與我常在 一個人 從鏡內發展恩愛

臭青味

呢個世界好多人都係咁 包括我都返學唔知為乜
自己有咩興趣？

It's not like I'm falling in love
I just want you to do me no good
And you look like you could

嫁人了

瞓了，有矛人join

Too early la

而家可能連業都畢唔到 完全無mood

草青味

雖然我想 但唔敢 怕感覺到你擺脫我

你睇 咁都比人話早 @夠鐘了

3典，冰道找

溫書 快

三點半都未有點瞓啊

因為你太痴立立

橙

只感到天國近了相聚遠

乜原來我都有野可以欣賞

晚飯得我望前顧後 餐廳窗邊走回頭

簡接話我地廢

就這麼觸碰她看她如雕塑確鑿
就這麼觸碰她看她如瀑布沖過 衝擊我

咁咪就係囉

差唔多了

今天晚宴 就由你付帳

泡麵跟我是朋友 熟悉得不須要抬頭

仙3典？巧夜啦
一齊瞓啦

童年常幻想長大充滿樂趣 少年時又擔心夢想太易碎

沖涼先試下

有的 自己搵唔到 咪等人搵
我都唔欣賞自己㗎

me2

姐係你無打算一齊既

你瞓未

無謂談自己 只有自卑 屬於我

我沖完啦十點半果時 你自己摔背隻啦

不知道 如果不說話太久 難道會

抖

Hi

假肥婆 肥婆點會咁多個鐘唔標汗

做不起討好角色

bye

心痛什麼 習慣了孤單去過

瞓！

Ok bye

hi

邊搵到個人黎搵

因為我開冷氣

爽4

等囉 總有日有 我估

開左冷氣未

記不起怎呼救 遺忘談情節奏
遺忘如何才可張開笑口

一早開左
瞓未

訓

Richhhh

呢個post好似夜晚仲熱鬧過朝早

屌撚死你

等到咪等

最好係肯等

ok, 一齊
gd nite

正路

朝早唔使做咩

收皮啦mk妹

你交喎今期電費 扮唔記得呀

死癈青

等緊你搬過來

夜晚唔洗瞓咩

早抖

又真 老死英明

ok

從來都沒有

訓教晒晒d時間

早晨呀

執好個喼 好重

扮

早安

卜左架貨櫃了

我夠係 但好忙

唉

早晨

心事PO人物關係圖 (v1.2)

注意:
1. 用電腦開
2. 耐心等佢load完 load緊個時會有loading
3. 我強烈建議閂左其他食ram既野 重要文件save左先
4. mouse wheel放大
5. 可以拖啲圓形
6. click圓形可以保持highlight
7. click空白地方解除highlight
8. 調整左圓形分佈 應該無咁多重疊問題了
9. highlight個時相關既圓形會圍住黎分佈 易睇啲
10. highlight個時會顯示互quote既總數了
11. activity by time係睇返00:00-23:59既分佈 左0000右2359 上下啲黑白係幫助閱讀 上面黑係上晏 白係下晝 下面黑白係一個鐘一個鐘
12. Activity full係 橫軸係日子 縱軸係時間(上0000下2359

demo:

55信u

真係唔使 但嘢一定要做

無咁多野 得幾件衫 窮人

發洩完畢，sorry for being bitchy
打完已經討論完結 次次都係咁
Btw 但係我自己都唔記得自己上次入嚟講咗啲咩啦

完全無mood

嘩 好癲 同埋真係好LAG

電話無得睇

灰到訓唔到

咩事

1. 唔啱咪當熟人囉
2. 你都不如試下唔好收收埋埋 講就講直啲
3. 人人相處方式唔同 我覺得佢打比你係關心緊你

Why

ig俾啲無聊人搞緊
好無奈

roommate 我知道你唔上連登
你用headphone睇片真係好難咩？
我明明就見到你有

做朋友但見唔得人好真係好嘔心
唔通我識u

你上嚟講做咩 同佢講冇用咩

你肯定佢睇緊呢個post?

相認post

你確定呢個人同你係frd？

好長 真係好長
我覺得啦 大學真係好難識到真心朋友
最好無咩利益關係 不過其實好少野已經構成到依樣野
同埋就係 我覺得打得emoji多先仲假
異性就唔計啦

唔理 唔睇

do what

人地開到名聽日開post
好煩

[img][/img]
揾到自已

孤單路上不孤單

唔明 有冇detail

冇tag當睇唔到算，除非踩到上心口
真係dklm

唉！

笑 我ig冇follower

揾me

點解仲見到你

成日都話啦 無友不如己者

不渴望 你不要令我多幾多渴望

咁嘅frd不如絕交算啦

一個人好寂莫個喎

同問
真瞓ok?

係我傻更更以為佢會係
由佢第一次呃我 我發現嗰刻就應該攤牌唔應該比佢覺得佢一直呃到我
一有利益關係就好似鬥爭咁 其實真係有必要咁樣對身邊嘅「朋友」咩

朋友都有分好多種

佢係我啲相上面打千字文
我無咩followers,都唔知佢咁嬲做乜

想換個枕頭 唔好訓呢家果個

呢句嘢嘅意思係搵朋友要搵啲比自己優秀

要識睇人 你可以唔去利用人 亦都可以比人利用你
但最緊要係開心

頭痛想瞓又瞓唔到
然後心情就差了

我都無乜, 無人睇都狙擊, 唔知做乜

吃藥藥唄 聽日你知點架可

最好有其中一方面叻過我 咁就可以係佢身上學習下

會㗎啦 真係遠離佢
我真係hea覆得好緊要㗎 即係佢send7,8句我覆一兩句咁
佢唔知真feel唔到定假feel唔到我疏遠緊佢啦...

寧願一個人，真係

一個人好精彩

8點然後呢

反正都畢業
索性唔覆就得啦

請指教

覺得起碼要有價值

你問手巴is ok

飲少少野再訓

法國我飲完係訓唔到

升year3咋屌

只有151
飲完會死

試過有個曾經嘅朋友因為我自己去咗食飯 冇等埋佢落堂一齊食 打嚟鬧我 爽手絕交

好辛苦 點解要做人
其實做人真係好麻煩

邊樹等呢兄台
@手巴

反正現代咁多娛樂
真心覺得A0一世都無所謂

落街買

有咩煩惱?

0 啱啱accept咗 希望唔好負親人

做咩

心態弱唔弱左d..

無朋友 又無另一半 有咩娛樂

我覺得搵朋友最緊要搵價值觀相近，人品好...
如果唔係真係溝通唔到

呢句都唔係講緊要一個人生活

唔落啦，懶得出去

旺角站定油麻地站方便你啲

其實我成日諗

識諗

同感

到你老左就會發現好孤獨 除非你習慣左

6462

唔係 絕交原因是性騷擾me

煲劇，睇戲，上連登
仲有一個人去食好嘢

冇所謂 都係差嗰一個站姐

人品唔好都唔打緊了
唔係搞我就得

講詳細啲

屌你?

好多人未訓

幾時有得性騷擾u

做人就係麻撚煩
因為我哋有思想

係咪溝你咋

千其唔好咁諗

一個人食得幾多野

打多兩頁paper啪藥訓

油啦咁 少人啲好似

對上一個俾我unfriend咗 wanna try

早

呢個世界仲有人人品好咖咩

其實都聽到好多野返黎
算係一種既得著

頂 好似

呢個真

穿煲了

Me

嗨

一世慢慢食

hello

唉 同屋企關係唔好
同另一半相處得好辛苦
差落一筆卡數 個個月都無錢洗
岩岩畢業 要出黎做野 但又無咩目標

覺得自己好撚垃圾

係

點穿

咁一定有 你遇唔遇到係一問題 你識唔識到係一個問題 你覺唔覺係係一個問題

都係積埋積埋啦

好痛苦 做乜都一個人

但失戀仲痛苦

都好common了 最好慢慢黎solve 同埋要知道一定要有hey生

好多人
香港有咩地方係啱一個人去行下

唔想重複嗰句了

又話自己食好多野

what's app日日都無人搵都好痛苦

個個都係自私撚
有起事上黎仲講咩人品啊

好肚痛 想痾屎

呢句只係佢開場白 已慣

單戀呢

55

不如問有咩地方唔岩一個人去

上連登 幫到你

周圍都啱

有個同學比人傳摸個女同學 比人排到quit撚左

食唔到二人份糧 但比你地個個都大食

無試過

我覺得自己人品好好㗎喎

無事都唔會揾你
有機會真係要離開香港

慣晒啦...

我係一件垃圾

轉頭用唔用濕紙巾抆屎

真既你都似大食果款

點解?

利迷？

失戀放唔低，繼續愛咪單戀囉

我都係自己unfriend佢啫 冇叫人一齊un
但講明有佢嘅場合唔好搵埋我

我人品真係好好 係口臭only

上緊 有時都無人理我架

be friend ok?

ok 屌你

大家咁話啦

夠鐘叮飯食

石屎森林行到傻

我岩岩比女朋友飛，因為佢話我唔係神比佢嘅另一半，所以要返英國 。好想喊

咁應該講緊我而家

唔慣

咁都有人應
慣左街度唔痾 點都忍到返屋企先痾

行山

好多野煩
但又好似解決唔到
或者根本唔想解決

扮乜 雀仔肚

下個會更好

仲有幾耐返到

在座各位邊個唔係

去到邊都係人咖啦
你以為淨係香港人係咁咩

好大食

其實一個人先開心 自由自在
其實真係無諗過 第時要結婚 所以都無諗住拍拖
因為我真係好愛我屋企人，覺得自己無可能可以好似愛自己屋企人一樣愛另一半嘅屋企人
我能力有限，對唔到咁多人好
唔好出嚟害人

唔明

基督徙...

呢排煩緊咩呀?
講黎聽下?

轉左用tg了

唔講都唔記得呢個app

佢係我見甘多個甘好，佢上兩個月先返返教會，我屌佢老母基督教！

cls

你遺棄毛毛

西貢你有無經驗

咁返屋企柯完係咪沖涼

又係教會
信教我覺得無咩問題 但教會好多三姑六婆

得你不淚流 寧願撐起微笑

睇到返教會就知伏

岩岩搵到新工 搵工個時又迷茫 搵到又迷茫 成個人生都好迷茫

零行山經驗 等啲老手答你

佢仲話因爲我會使佢遠離神

有無諗過基督教無問題 基督徒先係一個問題

更慘嘅陸續有黎

希仔咁過份

一on返就見到你 4/4 了 不好意思煩親你

Exact7ly

估唔到佢意志甘低

諗起老左一個人病左都無人知就想喊

神叫你同神父扑野 佢係咪扑

大刀刃is good

有時我覺得工應該係有能力做到嘅事
唔一定有興趣... 雖然我仲未揾到工

如何忘記

師兄做邊行

姐係得罪講句啦
基督徒 虔誠同唔虔誠既都係on9
只係兩種唔同既on9

講還講唔好屈

fresh grad 仲揾緊

最撚憎啲人喺教會覓食

幾年都冇人搵咪唔記得

所以唔想老

向粉紅告狀了

我覺得興趣行先 日日做你唔想做既野真係慘過食屎

不打緊 果陣我都笑佢架

俾你遺棄，所以重投細妹懷抱

佢真係好過分

感謝神賜我糧食 但係農夫種同廚師煮架

無所謂啦，我依家都係咁
到時會慣

我上年grad 天氣不似預期 第一份工返左一個星期成team比人炒左 隔左成4個月先搵到第二份
讀咩 想搵咩

明天我地食晒啲魚佢 唔比佢eat

佢可能會

係咪笑我窮更新得慢

就咁話

唔知呀, 我試過攞興趣做part time
一有壓力就對個樣野無哂興趣
所以我知我份工一定係唔係興趣行先

呀呀呀

我好灰

更新得慢同窮有咩關係

有錢人性格

唔好承機蝦我老死

咁都好d 本身以為你地會話分枱坐
估唔到對我咁妹

冇扮 我就真係唔用whatsapp嘅

呀乜

但唔係唔比婚前性行為咩 佢要同神父結婚先扑得

太過敏感 一陣有耶撚係度又要嘈交 唔敢講d乜

分枱我刀會同你一枱！

咁用乜

舊電話
廢wifi
少storage

唔好咁講啦, 我都未真係打過工

你可以一齊食晒佢

物理讀完可以做咩

真 我地自己叫一兜 我既

打電話多

好過癮

天文台
銀行analyst

告解就無事啦

！ 我地聽日斬雞頭燒王子

邊捨得你俾曬

換電話

幫你叫大辣

摸撚分化我同老死

乜都做唔到
咩工都唔岩
連警狗都reject左我

感動 想哭

有錢人

你話咖

我明明好專一，明明大家仲好愛大家。但佢去完教會，喊住同我分手，所以我冇恨佢。我恨個教！

真好 無人聽我電話架

天文台唔係成日請人
銀行apply左無回音

AO EO ACO

你趺部比我咪有得換

個我地冇你份 笑乜

老子除左辣 鬼 甲由 什麼都不怕

學寫program啦

3310

黎緊諗住試, 反正都係

U call me我聽

儲左3年了 本來打算娶老婆用既 諗諗下無咩可能
食左佢仲好

我同老死分

鬼唔駛怕 人仲恐怖

你地自己唔叫多兜就

Agger

可唔可以十秒內就聽

試下娶炒粉

how to 放低

喜歡你有時還可怕

做咩會變左講我
師兄新工返咩?

It狗

你老婆本都幾多 又旅行又食飯

咩宗教都好 都係樣好神奇既野來
我相信人比個教更有問題

不嬲三秒內聽

我有冇係軟件台見過u

娶佢娶佢娶佢！！！

好垃圾驚曱甴

冇

先趺機後發言啦

因為我比鬼更恐怖

我有冇係學術台見過u

好似好wise咁
但我都係怕鬼多

I don’t know

我好想結婚

冇 我好小上連登

對唔治 我都驚

好感動

講起 有時係廚房見到真係灰機

it算唔錯啦, 有咩咁迷茫?

同自己？

無錢求婚

你知就好了 執執佢啦

真係好恐怖喎 唔好講笑

唔麻煩咩

成日話 放低一個人最好嘅方法係愛上另一個人
但其實咁咪無止境 好撚攰

太多方向 唔知去邊好
仲未知master讀咩好

撩汽水機撩返來的

有心就好了
可以炒粉受呢

唔執啦 都唔見人

同你好無

我認

我原本打算同佢結婚

報驚

讀咩master...

都啱 見我唔使執

我知 有錢唔可以咁張揚

有好多人同你一樣咁垃圾

好 小心我D負能量趕走你

我發覺香港好少master學歷嘅工...

通常有錢人先識呢句嘢

婚姻註冊處唔洗收錢呀 ?

係無人見我

反而想知做乜返教會 本身係?

it嗰2位巴打有無聽過一科叫 Information System ？屬於business嘅

我係希古恩身上學返黎

邊間學校
港大=on鳩

諗緊讀cs,stat,data,machine learning 仲未知自己鐘意咩不過好想做neural network

拎左去察館啦
3個月都無人認領叫我袋左佢

負負得正
我好掛住佢

你食少盤魚就可以了

依家無了

香港有呢條法？

你唔驚甲由?

305蚊都冇？

唔好讀HKU CS個新master 我地成堆同事都話好on9
利申 同事係TA

唉 啲錢都唔知洗晒係咩女人到

咁你比學費未

Ust啊
想睇下你地覺得呢科前途點 出路窄唔窄
諗緊second major 要唔要呢科

我都係

Business既information system =on9
Technical 又唔夠人technical
Business 又唔夠人business
兩頭唔到岸

直接讀CS啦

牙齒就當鳩洗既 食魚!

錢就無啦 你想要啲咩丫

我都無話自己係香港..

佢本身基督教，但睇完標竿人生之後去左個教會，就甘。咩為神而活。。。

察館

好...你贏

唔驚，只會覺得佢污糟

你係咁2 meet d比我就有了

有鄉音 唔好笑佢

無得咁樣 有我都想
我係business school只能major返busi野

呢樣都有聽講過

咁你second啦 然後去sit CS堂

事實黎

叫少一兜魚就有了

我想問你會點整死佢

咁就算數 有心既去自學去刷algorithm

it could have been you

發夢佢搵返我 話掛住我

我也想哭

你幾號生日

所以唔明點解有人可以就咁用手打死曱甴

你連香都唔燒比我食

唔信神 咁信命啦 整定

唔答 驚自爆

到底有生之年會唔會見到自己拍拖

差館..

發夢一齊番

但transcript無寫cs呢個major 對搵工有用咩？定還是純粹寫落cv
本身都好鍾意programming

咁你地可唔可以搬過來同我住

我會用鹼液trap佢 然後先施施然用紙巾

各位 訓先 拜

樓上有巴打想結婚, 可以試下

到底個frd係咪講得啱
A0嘅人一定係有啲缺陷
正常人係唔會A0

Second IS就係為cv

無呀 附近無呀 點算

你個fd都on9

可唔可以淨係拍拖唔結婚

無甲由咪good

Ex就 要諗諗
但佢就...狗沖

有拖拍嘅都有缺陷啦

爽死了

我試過用定型水噴，佢走唔郁然後焗死左

每日睇你們出post，我都好羨慕，你們又令仔令女，仲用APPLE，又有錢，朋友有多，整天討論一D好似好能勁的東西，是但跌舊野都值我幾個月的人工，我讀書少，又系鄉下來的，冇見過咩世面

渣ga 早抖

搵工hr會filter走唔係engineering / cs major既
但係如果你cv入面寫曬 language, db, framework 同個position有關多數都會比你in
In個時多數data structure 同algorithm

講緊我？

多舊魚啦

唔洗租 瞓邊先

無皂水

定型水都得咁勁

pm問下佢

因為知你鐘意食肉
買左燒肉比你

唔一定我覺得
睇你幾大啦

30

用人地隻鞋

Weak

岩岩先話咩a0一世都無所謂

886

勁

就一於咁話

咁勁 鄉下仔都識英文

ching大我好多 留返啲同你接近嘅ching解答

要噴好多
嘥野

貼埋大床比你啦 幫手拍下甲由就OK

係無所謂㗎
不過都好好奇自己會唔會鍾意人

37了就黎4張

19 就快20啦

你咁都信

發覺你stereotype好重

喂 我係日本買左枝負85度既 都無用既 一噴成隻甲由飛起左 驚到我訓覺發惡夢

噴超多好難清

無所謂諗黎做乜

藍威寶噴一下就殺左

有冇糧

我屌先得果19

A0還A0 缺陷還缺陷 兩個唔一定有因果關係

Hello 又係我

乾糧就仲有D既

用藍威寶
一下ko

hi lennon

喂讀緊大學你expect我幾大

No la me small potato

訓唔著又好肚餓

地獄拉麵

好在嗰次喺浴室，沖水都方便啲
但都唔算難清

本身訓住買 但之後又唔想飲

咁cs其實係現今社會主要有咩出路？
Networking, apps, hacking
會唔會話做到d咩analyst?

食青山地獄拉麵

啱啱食咗包薯片

改錯名

咁後生都怕單身一世 咁我九歲都要開始怕了

係廁所 甲由就係廁所出現

睇到自己個名仲肚餓

男女我都啱 pm我啦

因為我份人
諗嘢太非黑即白啦...

寫code
如果我之前見個工有offer既話 50k一個月

我嗰啲係咪變種野，殺蟲水都冇用
嬲起上黎用火酒

又一日放工，放完工同同事飲杯酒，食個飯，依家9:28pm，攤喺床度，搵返呢個post，同大家吹水

正啦, 好彩無圖

水炮

撚我嘅 我瞓

大學都有分4個year
計埋master phd個range都可以好大下啦

遲了

殺蟲水不嬲廢

你咁諗姐

咁你學識唔好咁諗嘢 呢個世界係灰世地帶來

色

小妹就來3張都未驚過

咁你又啱嘅。。。

我都係讀u先初戀
你個frd係咪腦殘

屌
做逼科捱5年先有呢個價

有冇諗過紅外線同紫外光

邊夠膽近距離

太好了 你可以來接力

我真係覺得呢個係我缺陷嚟...

好多 network多數ee
App , cyber security(hacking), web , data, machine learning, algorithm, devop 仲有好多好多

你做乜諗野

下次投完胎一出世就要怕下先 希望到時媽媽將我生成靚仔 就冇有怕

Job description 係咩？

C++

仲有藍光呀

佢fd戇鳩 我肯定

佢26歲 男 O3

Filter左

呢加c++又返黎
好缺人

肯定係腦殘

但係做啲咩?

廿鳩幾歲人仲講啲咁弱智嘅野
你都係唔好痴得佢咁多啦

你盼下 佢腦殘都拍緊拖 就算有缺陷都唔使驚

條紫相垃圾

間野做algo trade

A0可以分無人追 追唔到人 人地追自己自己唔受

有預感我26歲仲係A1

夜啦！

唔爭氣笑左

陪我訓未

Mean但講得好

冇興趣

我陪你

條友真on079

我好獨立的

ching ho ball

好似algo trade好多都係呢個價位

強暴

可能真係要唔好諗咁多野嘅人，先拍到拖...

A0原因多的是 邊有咩一定嘅原因

錯
我覺得你係屬於唔諗野個啲

咁上下 以前學校用過下c++
之後java 呢加學緊python
有機會都要brush up 下c++

個frd講咩就信

唔駛理佢啦 咁撚紫都覺得自己執得好

唔岩 睇你想poppy love定認真
poppy love你是但開個交友app都搵到一抽啦

完全唔知乜嚟

拍拖呢啲兩個人嘅事 人夾人啫都係 邊有話咩人先拍到拖㗎

可能要啲興趣先有野同人講, 先拍到拖

我覺得lang真係無咩所謂

岩聽

除左poppy love仲有咩揀

好harsh呀

唉, 唔理啦
最多咪刪ig

到底上一段情傷到你幾深

唔屌唔知醒
個個上黎都係搏屌咖啦
難到會有人呵？

Puppy定poppy

自己唔係無人追嘅
但係我 真係好難鍾意人=_=

我唯一覺得唔開心就係
會比兩個（couple）我好憎嘅人笑/串我無拖拍
唔係話我有缺陷嗰個呀
雖然自己真係無咩所謂
但係就係唔想比佢地覺得我係需要被可憐係好慘

最緊要係個思維
Python 啲library好撚勁
學多樣見工都多樣野吹 同埋有啲想做machine learning 所以學定冇死

無呀 我十卜緊你

點解咁講

毒撚打機打上腦 puppy....

咩呀 點解

我諗緊係唔係有呢個可能啫

個個人愛情觀都唔同既

想學python, 但係無programming 底好難入手

師兄呢加做緊咩

問下姐

讀書少，俾次機會
改正5次
Puppy puppy puppy puppy puppy

交友app會puppy 你傻左

學下oo foundation 先
之後python 入面再了解下佢scripting 就冇難度

記住多練code
同作文一樣 寫就啱架喇

睇你覺唔覺tg係囉 大把唔係呃閪屌既

去左大學老師間startup幫手 細team=所有野都要做

其實想要認真嘅puppy love

難鍾意人冇問題㗎 某程度好事來 至少唔會咩同人傾兩句就依賴咗

你會唔開心啫係有所謂啦 但佢地係點笑你 唔明單身有咩好笑

笑

理佢地做咩，又唔係同佢地過人世
可能佢地都唔長呢

Startup先多野學

咩係oo foundation?
google 出左啲奇怪野

學條鐵
所有野都係我地一手一腳dup出黎

我上嚟吹個水咋 唔好屌me

男：xxx真係好慘無拖拍
女：

Goodnite world

以為有j圖

典解呢 你啲朋友仔 個個都鳩鳩地咁。。

真係腦筍都未生齊先會笑人單身
除非係d 19原因啦

Object oriented programming

佢兩件垃圾千其唔好散，唔好害其他人

點樣set目標去寫?
漫無目的好似好難寫

佢地笑你你就要比佢地影響 正中人下懷

我都以為有

其實又唔可以話係傷
只係我唔甘心因為誤會而結束

大個女啦 洗咩咁介意

我：關唔關你事

我EQ低嘛sorry

搵題目做
我推薦HKOI同CCCHKC既past paper

出左啲阿拉伯文

都十九歲啦 唔通似我真係九歲咩

笑死 唔係朋友

唔該巴打

我上leetcode刷

唔屌唔屌
呵番

唔係朋友就唔使理啦 路人講嘢都理你咪好唔得閒

:'((( 因為憎佢地
但係呢樣嘢又比佢地串到

自信啲ok

O.......K...........

google 緊, 唔該巴打

你結婚又唔會請佢地 關鳩佢地事咩

@希古恩 我發現你半個月前有個星期無咩上水 搞咩來

唔好為拍而拍
俾人笑又如何
好過啲人一散左就搵水泡
換男朋友快過換衫，到時咪俾人鬧係雞

明嘅 其實A0女應該唔多唔少都會恨拍拖 仲要知自己唔係冇market嘅時候 但順其自然啦 未遇到個啱feel都迫唔嚟

Fyp

4月尾既話 趕fyp

老死！

咪啫是路人

個activity graph真有用

比我寧願擔心無market好過

我有你心的

你仲打算去？

原來真係絲打黎
點解莊員就會知道

冇market就真係要諗下自己係咪有缺陷

咁我可能要諗諗有咩缺陷

我 會考慮吓

點解覺得自己無market

唔知

去條鐵

做咩要對佢地咁上心 人生係自己嘅
你有拖拍佢地又唔會少忽肉 咁做木耳絲

我覺得為人而活唔係問題
但佢地有咩值得你為先
有句野我覺得好撚on9
要活得比對你差既人更好

咩係木耳絲

著到靚一靚去都好

句野真係幾on9

我同我啲莊員老死不相往來

沒意思

岩岩你先話你個frd對d憎既人做樣
除非你想去搞串個party啦

On9到一個點

我唔on9
一直廢落去

譚仔加餸?

出街扮到靚一靚 俾仔溝下仲好

有得諗

太肚餓 對唔治

你有十捉把握
1. 你搶到鏡
2. 搶到鏡唔會比人話你唔識做
至好

加油

冇market先算

好冇品，整衰自己個名

開心is ok

你諗諗點解你咁多market

報牛最緊要唔好搞到自己

不加油了
廢人不會加油

咁睇識唔識做

加酒
飲酒好呀

有三隻毛毛點會廢！

我係同佢地兩個咋 其他都...還好嘅

有都唔關我事啦
有都唔受啦

1 ok
2 may not ok

你開心 我開心

諗下值唔值先

我唔做樣㗎 從來唔做

好有自信

3個都係垃圾

i given up

嗱首先我唔多 二嚟我唔是A0冇嘢好諗

個樣 還見得人嘅

戒煙

可以同你講
你到時去到淨係會見到人地幾咁恩愛 幾咁開心

葡萄了

應該好靚女

依個不放棄啦

三隻毛毛勝過一個女神

講到自己唔見得人咁 身高都屈了機啦

哪來的自信

點起了？

I'm suffocating tell me what the fuck is wrong with me

咁你放棄左邊個

應該market好大

我身高唔掂 below 160

身高用處不大

去訓下教先 唔好亂諗

咁俾你揀 毛毛定女神

老老77 到呢個年紀仲a0實有啲問題既

日日俾人笑毒撚喎 矮啲縮埋一嚿算啦

三個毛毛

有咩問題

想點自己

如果唔想拍都叫有問題

祝酒 影相 睇片

自己

真既 好真

生理心理 總係有問題 香港咁多厹 冇問題既一早比人溝左

又氹我
想加分啊？

絲打是但啦

做緊野 去到3/4

咁另計

我都放棄左好耐

係 正常應該負數了

想氹

呢個真嘅 我唔睇 但香港地好多女人睇

半隻毛毛

真係唔想俾人望到 依加直頭唔出街見人了

我可唔可以去車佢兩巴然後搶過佢杯酒潑落佢兩個度

good job ching

毒撚根本就係社會嘅majority 有咩好笑

好似160係標準...

咁何來「到呢個年紀仲a0 實有啲問題」

太on9

FF多陣啦 都就快訓教

我係毒撚入面既minority loser

唔知以為佢搶你條仔 阿牛咩

我覺得我發現左比啲既開工時間

覺得高要加埋靚仔

可唔可以叫佢做質素

又研究

好熱鬧

唔出街又唔得

講經 靚仔就乜都唔使撘

唔靚仔又高係最慘

實得架
你揹得起個結果既話

揾野食先, 下個post 再講

有咩唔得

冇一個標準 高過自己咪得

個program寫得太靚 成日自己J

is real

我都出左廿幾年 有咩唔得

韓狗稱呢啲為醜帥
雖然唔明點樣醜同時又帥

高度係Amplifier來
個樣是負數 就乘得越負

高＝帥

佢地啲term好撚on9 點講得出口

好過唔靚仔唔高

見frd子

唔係 高度係加成 樣子會睇順眼就唔再係問題